意大利逼近7萬感染多5249人 死多742人至6820

意大利好似都係未放緩

未

又多番

西班牙都勁多

中國條假數害死人

放緩係因為醫療爆煲 檢測唔哂 放慢黎做

德國醫療系統真係唔話得

一帶一路.... 黃泉路

對比大陸條數，果然只有假係真

意大利真數就快超越支那假數

意大利：真係多謝哂中國

仲有十幾分就知

80.539 (+6.153), 8.165 (+662）

最新數字
意大利

80.539 (+6.153),
8.165 (+662）
死亡

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

越死得人多股市越升

已經過晒支那 呢個血海深仇要點樣報

繼續奶

聽日一定過支那假數

支那個數字0參考意義

希望外國啲左膠政府會有血的教訓